李城班主直昇機墜毀

聽講已經有傷亡，RIP

英超李斯特城班主維猜的直升機，周六晚在球隊主場1:1逼和韋斯咸的比賽後發生意外，直升機起飛後在場外墜毀，暫時未知維猜當時是否身在機上！

應該係

Sky Sources: @LCFC vice-chairman Aiyawatt Srivaddhanaprabha and Director of Football Jon Rudkin were not on board helicopter at time of crash.

咁chairman 呢